數字說明一切,封左=冇封

2月2

2月4

人流量先少左18%
同冇封有咩分別?

冇封左

扮封